習慣左一個人但有陣真係覺得好孤獨

一早出左黎做野社交圈子好細
朋友成日都會問我拍拖未
姨媽姑姐會叫我比合照佢地睇
就連公司同事都會叫我唔好收收埋埋
一直都有反省究竟係咩問題
除左因為圈子細之外
朋友有講過我比人第一印象就係有拍拖的人
係眾人不停追問 冇人信你冇拖拍
而我又真係冇個一刻真係好撚sad好撚尷尬
最近真係覺得好凍 一直keep住呢個狀態好無奈
唔想一個人 圍爐取暖未

毒撚慣左就好

我唔覺喎 我覺得多左好多自由

每次返新工同識啲新嘅朋友，都話我大把女啦，叫我攞女朋友張相望下

但我根本冇拖拍

個個都話冇可能冇拖拍
真係冇啊dllm

真係唔係個個明呢種感受

叫你唔好收收埋埋真係難聽過粗口

街裡愛人一對對
你的噩運繼續追

巴打應該唔差 冇女女主動埋身都可以主動出擊下

咁都好過 問都唔問 一睇就知你冇拖拍

ching算啦,穿厚d啦

多謝巴打

話冇女主動埋身就假嘅，唔岩心水
到我想攞個心出黎，就俾人挽，攰啦

比人以為你有拍拖=唔撚會有機會拍拖

同我拍拖

同是天涯淪落人
會比人話番你轉頭 要求高

唔想同傻仔一齊好驚比人斬

你就傻仔

巴打好激進

你就激進

秒回好warm

merry Christmas

間歇性秒回

自己影聖誕樹PO I豬呃like算

有定冇咁都一樣姐 都係冇機會

有愛

可以嫁俾我了

一個人都有一個人好處

有好處 但一個人左幾年 有陣時都幾

我願意

幫你影左

絲打冇人追?

好啦 𡁻完鬆 88

今日先去完 多謝
有人追 但拒絕左 無謂曬人時間

Good night b

圖都冇張 點討論

我都係著多件衫算

絲打點解寧願孤獨都要拒絕哂啲追求者

喜歡 loneliness?

題外話:今日食完天丼,同日本差唔多咁好食

單身耐咗就覺得要溝女好L攰，fail 過幾次嘅話更加怕擺心血落去識女仔最後又失望。唔係唔想拍拖，但係要搵到一個真係好，又夾嘅女仔好攰。自己又唔係無嘢做，有時真係寧願打機。

比錯覺人做咩啫 勉強冇幸福 另一半會好慘 大家都會好慘

個心都係會凍

挽你老母

有邊個中意lone 但唔中意點解要接受
下次有機會去試下先 記住了

中意咩類型?

係大時大節先覺得孤獨 挨埋情人節就得

唉 冇咩資格講野

明白 人越大 連朋友都懶去識 唔好講話溝仔溝女 但可能係你而家暫時未遇到 當你遇到一個真係想發展既人 你自然會好比心機時間唔怕攰唔怕輸

絲打同我好似寧願孤獨都拒絕哂冇feel既對象

利伸22歲A0

岩傾的最重要 肯花時間的 .........................

理人做乜9

太習慣一個人 唔識拍拖 但又想有個人陪下

更悲哀嘅係
明明原本係好習慣同鍾意自己一個人
點知有個人突然進入你個世界 令你以為會變成兩個人嘅時候
佢又突然間走左
你甚至怕自己已經唔係好鍾意一個人嘅自己
而家我只想說dklm 唔鍾意真係唔好搞人啦唔該

你一講 仲sad 未過過情人節

我係c

人地可能都拍左幾手拖
你仲自己傻下傻下

係咪好想過呢

成日比人話要求高 岩傾岩feel都叫要求高

唔識拍拖呢個真

見你之前d post都幾灰下 凍加節日臨近係會頹d 捱下就過 我d兄弟攜眷出席xmas party得我仲單身 屌

咁有d難,除非見過面,否則就算啱傾最後都。。。

想呀 係咪要搵ptbf

我當年今日緊係灰d

出pool唔難不過要搵個啱feel既人出pool先難 都唔明其他人係咪求其就手搵條柒頭陪自己先拍拖

算啦 諗下算 鍾意又點 唔識相處又累到人 返下工打下機咪算

Pm

又唔洗，咁你不如講下點樣叫啱傾唔啱傾先。

我黎緊都要去BBQ之前班同學拍曬拖我去到又會好尷尬

岩傾完就會見面架啦 唔係咩

加油 完全明個種心情 訓先 做番工狗

對上一個拍左七年拖，單身左兩年多。
已經完全唔識口花花溝女。
過時過節都變得摺埋。
放棄人生

單身左20鳩幾年啦 屌你老母 想死

我唔識表達sorry

我反而覺得見左面先好d

咁好難㗎喎，你好似唔知自己想要啲咩咁。

簡單D講 我岩傾的定義應該係大家明大家講緊咩 唔洗下下解釋 差唔多諗法

點都要傾下計先既 唔會一黎就話見面架嘛

咁假如係色情對話，咁算唔算叫啱傾呢

pmed

唔好放棄 請繼續相信愛情 抖夠喇就行番出黎

對於我黎講 唔岩傾 因為我唔想傾

希望你快d出pool

原來啲絲都係咁樣嘅 只要問深一層就chok到出黎

Chok咩

睇相都得

哈哈 驚哈驚相騙

有時真係會覺得浪費時間傾計如果傾計唔係為左發展關係。

即係咁，淨係講岩傾岩feel太過抽象，要打爛沙盤問到篤先可以知道樓主到底有咩要求。其實唔係話要求高唔高，而係無人知自己想點。

如果係為左發展關係而傾但出到黎冇feel 會唔會覺得浪費

我都係咁諗，寧願孤獨都要拒絕哂啲追求者，連做朋友嘅機會都唔畀人
難得搵到個有feel嘅人，但人地又對我冇興趣

岩既

我就不請自來咁講啦，傾計呢啲嘢自然同即興嘅就最好，為發展關係而傾呢就比人感覺有啲刻意。

同感呀樓主
次次見親都俾人問幾時結婚
又問我係咪收埋條女喺日本
唔好收收埋埋
心諗我真係去揾fd
有怕咩認

所以好煩惱

大家傾計個心可能都係為識對象 但我都唔會講出口 見面唔岩咪大家做frd

Off topic: 成日去日本禁正

仲唔訓

咁你話圍爐唔想一個人。咁我想你同我私底下傾你都覺得無問題嗎

我意思係講上網識人例如用app 個心態會係為識對象而down 。而呢個post係真係純比我灰下叫下春 冇諗過有禁多人 好暖

暖完之後係咪個人無咁灰呢 知道自己想點就最好啦。你本身現實中有冇對象㗎

一樣灰 冇對象

不過其實呢D野強求冇用 順其自然就最好 只係有陣會好想有人關心下好寂莫

所以上連登叫春可以解決到寂莫嘅問題？

解決唔到 係冇左禁悶 多得你陪我

點樣叫順其自然 如果你抄人牌算唔算叫順其自然

拍過一次之後覺得自己嘅時間係屬於自己呢個感覺真係太好了
我都唔識拍拖 定可能係我無想像中咁愛佢

拍過好幾次拖,都不出半年散左.習慣左一個人,有咩壓力自己都面對到.有時會諗自己係咪唔岩拍拖 連自己都未照顧得好好,想比最好既對方又冇能力. 不過有得拍既當然想,只係希望搵到個合適既人...

你想咩人關心你先，現實中有個毒撚關心你算唔算叫關心

如果人地肯比你咪順 如果唔比你仲要繼續就叫夾硬黎

得罪講句
見到巴打你啲回覆咁chur 都想像到你係咩人
女仔最驚呢類人
（金城武咁靚仔嘅另計 ）

算

後面嗰句有啲假，有人陪到你出年你就唔會咁講了

明，但係有咩計

咁你似乎對於將來個對象嘅外型要求唔係太高咋喎

又唔好感諗自己 你唔愛佢會一齊呢

咩叫陪到我出年

掛住你嘛

其實掛住睇小說

其實係，女仔係最驚呢類人。不過我咁岩而家游手好閒啫。我平時無咁嘅機會chur人啊

以前18 9歲中意靚仔 而家覺得正常睇得順眼就好 性格比較重要

睇到2點幾 本小說應該好好睇 聽日唔洗番工咩

不過可以放心嘅係，我幾乎乜野社交媒體都唔用 太摺了

分左手好耐，無奈身邊都係男人，慣左一個人，遇到異性都唔知點相處先係最好 成日都好有距離感 無奈我份人平時又係木口木面既

乖啦

有咩獎勵

廢青緊 過埋垃圾聖誕又係返工之時

我轉個頭去訓 聽日要番工

想一個人個陣就爽 想有人陪就倍感孤獨 好矛盾

我都好想有個寄託

以身相許

送首歌你聽

所以要搵一個愛到覺得同佢一齊唔係浪費緊自己時間嘅人真係好難

我本身係廢青 本身今個月打算去日本搵一位好重要嘅人 但因為種種事去唔成 最後為咗唔令自己亂諗嘢就去咗番pt
年年聖誕都要番工 都唔知開唔開心好

唔好夜瞓,對皮膚唔好

圈子細加翻工全部男人
學歷又差
幾年前拍拖放棄哂啲朋友咁制
唉
凖備三十歲去做和尚

小清新喎唔錯 平時聽開sad歌

訓了 黑眼圈十蚊銀禁大

交友app會幫到你但要小心擇友

睇黎你要見識下女仔chur人嘅時候有幾盡，我自己都驚

quit game already
prepare to live alone forever

呢個好笑 好啦我要去訓

我都有黑眼圈

聽多d輕鬆歌嘛

唔知點解好憎交友app

我都係
仲要最近啲frd都開始拍埋拖
而我

我試過一晚連續收到同兩40幾個訊息 我咁大個仔都未試過對住同一人連續咁多個訊息，我呢啲chur人狂都做唔出......不過其實睇對呢個人有冇興趣，有興趣嘅人100個都無所謂，無興趣嘅1個都唔想收到。

我試過為左一個人唔訓但其實我好眼訓 等左佢一晚都冇訊息 而我知佢係未訓

一路等緊

我都試過 好撚後悔

點解樓豬可以咁凍都訓咁少

特別病個陣
呢兩年試過幾次
真係病到死死下 癱係床到 除左老母無人關心
好想想比個人噓寒問暖
反而大時大節都睇淡晒

I know that feel

眼都撐唔開係到死頂

隊咖啡 係咪可以變扮工台啦

飲咖啡會頭暈 廢J

你有無食早餐墊底先

有冇都唔飲得 會唔舒服

因為屋企背景關係，我唔係太識同人相處 次次d女傾親就一係傾傾下冇左下文，一係就見左幾次面就唔想再見

咁飲茶啦 都work既

邊個會想慣

由細到大 新識既人都話我唔似冇拍拖
事實我a0左廿幾年

有野做/玩 就唔覺架啦

係咪因爲雙方都對大家冇興趣

你D同事講門面說話姐 唔好太在意
正如 去茶餐廳食飯 D阿姐 見男人就叫靚仔 見女人就叫靚女一樣

有時朋友都問我你feel唔feel到個女仔對你有feel架?我有時都話唔知呀…再唔係就俾d我覺得有少少feel既對話俾朋友俾意見，之後佢地同我講，吓？呢d好普通，冇乜野

好彩搵到自己嘅興趣 基本上節日都唔怕悶

The same here 唔明點解會話睇得出我有拍拖

原來呢度咁多人同我一樣
大家一齊圍爐

邊度嚟

同巴打一樣
同事問有冇拖拍 話冇
佢地就話唔信 反問我有幾多條女

ching 好靚仔？

中上非打

同我一鳩樣 個個見到我就一定覺得我有拖拍

中學時期有好多機會，但無理到。
因為由嗰個時候去到而家都一直專注做同一樣野
去到而家就異性都識唔到個

公司同事假關心真八卦我感情狀況 基本每日收工都問係咪約左男友 每日都要否認 心痛自己

朗豪

毒L冇得尊一食一條女，不過可以自由自在食唔同好西

你呢句野好灰，唔知有冇曲解你意思。

一直都覺得聖誕呢個節日好浪漫
成日都會FF自己同中意既人一齊過節既樣子
但當你回過神來 嘻嘻 算吧啦

咁你而家仲有冇個種孤獨嘅感覺

睇到樓主咁有耐性覆某個user就知係好女仔嚟（又或者真係好悶lol)

我 20歲咋

悶都有 不過人地點對我我就點對人

放假先孤獨 番工日子攰到冇時間毒

我成日比人以為有個好穩定嘅男朋友
問親點解 佢地都話：
冇啊 感覺黎掛 你個feel似
究竟咁樣係好定唔好

知我冇男朋友嘅都話：你差個機會咋！
咁都要個環境有異性先得姐
我嗰科啲男女比例真係不要再說了

又一個lonely xmas喇嗚

絲打merry Christmas

由於香港女仔唔悶得，已經廢時識女仔

ff下幾好,反正女仔都唔會喜歡我

我喜歡你咁你會喜歡我嗎?

主動d,otherwise lonely Christmas

性格導致圈子細 難識更多人

行山睇戲 一係就毒留在家中 圈子細 基本上得幾個好好好閨蜜

好中，明明已經慣左，點解又要心動，搞到自己咁痛苦

中學個老友話我要食女食幾多都得
我心諗完全唔識講野,朋友都無幾個,又毒,點拍到拖

同另一個朋友

挽你老母，瞓撚醒未

人在異地，Yeah

我睇ig成日見到d女仔同閨蜜去玩,又唔見男仔相,係咪真係單身。利申佢地真女神級

he or she先 好想join😂

我都係

巴打好靚仔？

間歇性想拍拖 但長期覺得自己一個人都幾好

每逢大時大節真係好難捱
但愈係褶又愈係搵唔到

冇鐘意人既話其實冇咩野
但係心入面時時刻刻掛住一個人 而你明知佢對你冇意思 呢種感覺先真係孤獨

樓主好靚仔？ 圖？

手都未拖過，但D人成日都覺得我拍緊拖

當交完家用同尐雜費已經唔係凈好多 我自己洗同蓄都唔多夠 仲邊有力去識囡

我同樓主有d唔同
個個都話我冇拖拍
其實我真係冇拖拍

努力去識女但女仔果邊無反應無計
有冇絲打可以教下路

四四正正囉，唔敢話自己靚仔
所以我都唔太明白我嘅first impression係有女囉

同我快D完拉
好撚辛苦
唔識social
好煩 又唔熟
吊 吊
仲慘過考final '

真係好撚煩 好想自己摺埋唔出街啊

救命啊

真毒覺得真係好鬼煩

5連

唔洗理我

she

快啲完12月

完全正確 本來一直相安無事 無鍾意人 但近排好似鍾意咗個同班同學就黎料 同佢又唔係真係咁熟 無時無刻諗住佢 覺得比起無鐘意人寂莫十倍

好想有忘情水。。。

動左情真係好痛苦，做咩都唔上心

咁正

好耐無呢種感覺

真係 做咩都諗住佢 搞到呢排好頹 明知同佢應該無咩可能

我都好耐無鍾意過人 點知失守了

我都係，明明好多年冇對人動情，點解偏偏呢個時候。。。

你個Case係點，講出來舒暢下

同班 前排先開始真正認識 傾下計咁 點知就有好感了 依加成日都諗住佢 明明係同一班房上堂都諗住 我就黎痴線 但明明佢唔係我之前鍾意開果type 控制不了
巴打不如你都share下

有得動情其實未嘗唔係一件好事
好過我咁，依家見到咩異性都唔會動情
出家，自己又唔係話想遁入空門
出pool，呢一世應該唔使諗

我之前都係咁諗但當我失咗守我就後悔了 因為明知無可能
我都預咗一世唔洗出 a0
但敢問點解唔會動情？受過傷？

係呀屌佢老，次撚次啲人都話你咁靚仔又講得笑點會冇女朋友，但我真係冇呀，岩心水果啲個個都有男朋友，想我點，女主動果啲又全部豬西黎

同你差唔多，有時一個小動作，一個對話已經上心，只怪毒L太易動情。。。明明兩個人都冇乜點交流過

我反而係好多女埋我身想同拍拖
唔知點拒絕好

圈子冇女人其一，自己份人唔係話outgoing嘅性格，興趣果d識得嘅人幾乎都係同性，如果我係同性戀的話應該大把得揀 （講笑

再加上中學果陣曾經試過一段唔知點形容嘅關係，唔太想諗返起

又唔係話完全不動如山嘅，見到人地一對對都會有少少感覺，人類本能來的，唯有與之共存

我係絲都咁話 你啱咗 真係一個小動作我就..... 好辛苦啊我呢幾晚諗到訓唔到

咁啱啊我中學果段都係 我覺得自己唔識 唔適合拍拖 成日衰被動 單身一世算 共勉之

我已經幾個月，時間可以沖淡一切，但真係要好長時間，仲要有烙印係你心上。。。

有時覺得個天鐘意玩人，點解人要有感情。。。

又到聖誕 又到聖誕